有時真係辛苦到抖唔到氣

咩事？有無機會斷尾？stay positive

錢夠用嗎？

樓主保重唔好連你都捱病